阿媽話去澳門三日兩夜齋留酒店係咩心態

早兩日阿媽同我講
話下星期去澳門 仲話會帶埋佢啲師奶朋友去
咁我咪問佢無端端去澳門做乜啦
佢話啲朋友向佢介紹左新壕天地有個特價plan想去玩幾日 但個plan都唔平下 一位都要4500幾
我再問我阿媽 果幾日會做啲咩
佢同我講淨係stay喺酒店入面
啫係咁 去澳門唔係問題 但佢又唔賭錢嘅
又話去澳門玩但又淨係stay酒店揼下骨游下水咁
酒店個商場又唔算好行 野又貴好多 又多蝗
又唔肯去下城區果啲地方食下地道野
原因竟然係嫌等啲shuttle bus耐同麻煩
新壕天地嗰邊舊年都去過 完全唔覺有咩特別
話說佢都幾鍾意旅遊
咁我咪即刻同佢講依家飛台灣玩三四日都抵仲啦
佢竟然say no

我真係好想知道去澳門三日兩夜齋留酒店係咩心態

ptm?

唔係咁開心呀嘛

住酒店香港都有啦

你老母想食鴨唔通又要話你知

屌 咪就係 仲有三日兩夜4500
諗住自己行下城區 又話我唔跟大隊 話掃興喎

其實酒店唔係姐係賭場咩?

公道講句
你老母去澳門俾佬屌

屌 點解我都係咁諗

唔好用後生仔心態諗老人家
有時單純係想離開屋企減下壓尤其housewife

between 姐你老母

搵J含又要講你知？

佢話嘆嘅話我都話會開開心心應承
但佢依家同我講去玩喎ching
同佢講左話去台灣佢又唔肯

做乜鳩？

佢咁玩佢舒服開心 你理佢 做咩要迫佢

玩既定義唔一定係你諗咁樣既

佢同D C9朋友外遊下 吹下水輕鬆下 都可以叫玩姐

由9得佢啦 AFFORD得起又唔係俾人呃咪算囉

老人家唔鍾意搭飛機

覺得唔抵啫

你老母係雞，去澳門接客，完

3百蚊，過夜！
你老母係雞黎ar

佢係咪想賭錢ar
其實我個人去澳門都麻麻鐘意離開酒店

樓主小心下伯母